On.cc 東方日報：香港人真係「欺善怕惡」

Source:

全新戰線：connect埋強國人 聯手抗共
推動香港脫共的歷史必然進程

抗日戰爭
中共欺騙人民感情
不打國軍，專打日軍
站在國家的對面
中共=日軍

毛澤東：「多謝日本侵華」

冇畀錢買架？

試著說：有本事就唔好賣落黎香港，不要說有本事就唔好用大陸野。

全球最大糧食進口國點睇？

大陸人係善 外國人係惡？
調撚轉左

咁大陸人有本事咪唔好用外國嘢

支那人有本事就唔好用美國豆

外國憤青 有本事唔好用iPhone

其實每次黑警發惡香港人就驚到四散，某程度上印證左香港人「欺善怕惡」呢個特質

貧窮限制佢嘅眼光
貧窮限制佢嘅智商
貧窮限制佢嘅想像

佢講得出呢句，證明佢係

死窮鬼

雖然巴西雞翼都唔係好貴

外國人冇得罪我地 冇佔我地便宜 大陸人唔同

本來覺得香港人欺善怕惡，但係睇完段字之後改觀左

有本事就唔好收返香港

俾錢架喎屌你老尾🤷‍♂️

係架，階級觀念幾千年歷史

講到好似所有野都係大陸送

東江水我有得揀？

我有本事用大陸野，你唔好收錢啊

百份報都戇鳩鳩, 無俾錢買架
有本事咪叫班支那狗咪黎香港買野囉

了解中國人都知最崇洋崇日嘅係佢地啦

食開巴西雞翼、泰國米.....
水呢？你唔想要香港呢隻水魚咪唔好賣囉

屌你老尾 打到人腦出血都叫善?

講到支那送俾我地咁 大佬俾錢架
所謂東江水都係天價買 仲要俾人當係傻仔咁劏

同樣要錢買
日本野韓國野就高質有保證
你中國嘢就爆炸
做咩仲要祟拜你呀？中國人邏輯咁奇怪架咩

將大陸改做外國都好適合形容大陸人

咁似支國話要抵制日本嘅

大陸人係惡
你搞錯晒

有本事唔好搭 A330 / 777

比錢買架屌你老母

佢賣我唔買得嫁

支那人係善？咪挽啦 最撚惡就係佢地

有本事唔好係香港融資

你地反美反日反西方
有本事唔好用佢地d product

成段野 香港同大陸 掉轉會發現新世界

我真係有咁既本事
吹呀

Made in China

講香港驚察下話

不如改名做on.99?

有本事資金唔好過香港

好撚多大陸人問路都唔撚識講禮貌說話
下下第一句：唉！喂！

唔識講「唔好意思」或「請問」？
仲話善...

香港人冇得淘寶先至會死，其他都 OK 。

白粉報同大公報文匯報有咩分別
買果啲人真係on9

食嘅係巴西 泰國入口多
用嘅有幾可會買大陸野
住嘅點撚樣又係大陸

反而大陸嘅外來資金 東江水 電 都係靠香港

突破

我地既一切絕對有助國際加快將工廠由大陸撤去東南亞

只會遲到唔會無到

真係有乜撚野資格

方仗報又轉軚？

中國有本事就唔好借賣東江水斂財
中國有本事就唔好買外國貨
日日叫人美狗英犬，有本事就唔好用iPhone

好多藍絲都係抱住知足常樂同感恩嘅心態

一直用以前經濟唔好去反駁
咁既然依家經濟都仲正常，樓價都未跌，點解唔可以掙取民主自由？

咁最多都係印證怕惡
邊度睇到欺善

有本事唔好用電腦

點解要對住中國人以外嘅外國人惡？

東方點解唔報好多廠都搬離大6？以後又可以用少啲made in china

有本事封國，禁止出入口囉

請制裁香港，唔好賣東江水俾香港，唔好俾中國將來的棟樑來香港讀書，唔好俾中國美滿的家庭來港定居，唔好俾水貨佬來幫襯香港

香港其實係英國製造

你班大陸閪有本事唔靠香港先出聲
個仔飲住香港奶粉口講要不是中國

到底係邊撚個講野大大聲呀
成日係黨鐵大大聲講野仲要播埋啲濕9抖音

傻左??
黑警夠膽就除衫隻揪
著住黑警套衫係叫襲警
法律冇人性 點打

班仆街臥底比人打到要開槍
你瞎左???

80年代鄉下班大陸人咪又係咁打電話叫你比錢佢地
個時邊個救濟啊 黨啊？

對外國人好，係因為佢地有質素，有教養
對住支那人，使乜對佢咁好禮貌？對佢地仁慈=對自己殘忍

開真鎗你點唔走？肉身擋係咪？
如果老解嚟, 我都係諗住返屋企瞓教咋

咁連登仔又成日笑大陸人用iPhone?

中國製造 同 中國品牌 唔同喎

香港人痴線架咩？
外國人無搞我 我無啦啦鬧人？？

細個老豆老母養大你, 到你有毛有翼, 你就屌柒老豆老母轉頭話唔係有你你老豆老母一早餓死.

This is China.

有本事唔好比人去美國讀書及做野。。美金燒左佢。。唔好進口美帝所有野

有一樣野好搞笑，
就係某啲支那人好proud of Made in China（講緊製造，唔係品牌），
但係佢地知唔知就係外國啲廠貪支那人工平，地又賤污染得幾嚴重都冇人理，佢地先會揀去中國開廠？

比錢買嫁傻閪

一買一賣係公平交易黎

無話邊個要多謝邊個

On9東方

支那種落來香港成班大爺咁 邊個惡d呀

唔知點解覺得曲曲地

下面果句正

編纂血債錄：讓有債待償者知道什麼叫恐懼！

今天打得不留手，還債之日手不留！

莫以為只有政府才會制造白色恐懼，
人民也會重拾政權的一天！

大陸共匪垮台領導人改革

香港光復有期，只是遲早的事！

何君堯和一群黑警之流

必將償還血債！

禍及家人，秼連同伙，秋後算賬！

大家同心集欠債者成冊錄，追還血債！

行不義者必須有成本，你們的末日不遠了！恐懼吧！

世界必有還我們公道的一天，今天記下血債，待秋後向他們算賬！

屌

有比錢架屌你個閪

香港人從來都好善良 係班中国蝗係香港做太多令人討厭既事 先咁厭惡中国蝗 仲有唔只香港 根本好多外國人都唔中意低質既中国旅客 架係佢地自己丟架

東方個記者俾人搞完仲幫對家講說話？

中國係世界最大糧食入口國，石油天然氣都有七成係入口，完。。

講得唔好聽，但有樣野好岩，你要經濟制裁支那就唔好買支貨。

真
老馮咁

唔撚叫支那人唔好買外國野？
叫支那人dum撚晒D iphone再講啦
同埋唔撚係我想用支那製造，係因為支那人工cheap搶撚晒人地D製造市場先會搞到咁撚多made in 支那逼住人用
但係我而家買衫都會搵made in morocco or vietnam喎

叫上面啲人唔好落黎買正貨囉

我答你，係！

毛澤東感謝日本侵華

逼人買佢哋啲垃圾，仲好意思大大聲話冇佢哋唔得，班撚樣幾時肯去驗腦

大陸人……善……？

東江屎水、瘟豬、鉛水、豆腐渣、沙中線、地盤地陷、鐵路出軌有邊樣唔係用大陸野先出事，個政府迫鳩我咋

係，所以我會9點佢地

13:00
荃灣 - 沙咀道球場
黃大仙 - 黃大仙廣場
屯門 - 政府合署
灣仔 - 修頓球場
深水埗 - 楓樹街球場
沙田 - 車公廟

舖頭入大陸貨關香港人撚事
又唔係香港人主動翻大陸買野
支那思想

屌傻閪白份報自己咪又係欺善怕惡佢夠膽評論中共咩 咪淨係識恰鳩我地啲香港人

佢知唔撚知我地食嘅, 用嘅, 住嘅嘢, 我地都係真金白銀咁用錢買返嚟㗎!!!

屌你e家買件衫想make in china都難la ma

大陸人有本事咪唔好用外國野，記得睇下華為小米部電話入面有幾多粒美帝同小日本既元件，同我掹哂出黎。電視，雪櫃，電腦，冷氣都要檢查清楚

唔好口講愛國，心入面高呼：美帝，大日本我愛你

咁講野同大陸佬有咩分別。。。

雖然無得揀, 但係香港人係真金白銀, 仲分分鐘貴過市價咁買翻嚟囉

用大陸野係因為平 因為你地賤

D水我想買？

我地局住用錢買垃圾

賣腎都要用iphone

認真 我擺明係抗拒中國, 崇日崇韓崇美崇歐, 點解我就係欺善怕惡?

屌你老母 華東水災 四川地震 咁多年香港捐左幾多錢 返大陸你唔講
大陸年輕個一代都係食香港奶粉大

咪就係你地鍾意蝦我地自己人囉 屌你老母

請制裁香港，唔好再運水同任何糧食入香港

到時香港人再長命幾十年

支那人係敵人

好悶， 又係呢個廢觀點
講左十幾年，悶到

呢個真
而家是但買件衫都係made in Vietnam, made in Thailand

徵哨

有本事就唔好做血汗工廠，改善勞工權益
咁我地咪用越南野東南亞野囉

方向報

中國靠香港靠咗幾多年？建國70年？polyU都80年校慶啦垃圾

講到好似唔使錢咁
講崇洋 支那女人就最崇洋 望下廣州d黑人上支那女人真係任上唔嬲咁先啦

講到d大陸野好似唔洗錢買，送比我地咁

邊個善邊個惡？

大陸人有本事咪唔好落黎香港囉 頭先又哂大頭怪嬰

善？何來善過,陳啓泰

但唔係中國發明，外國唔發明邊有得中國製造

你咁駁就死得啦 我地要做到唔用大陸野

有本事唔好用ig fb YouTube

東狗自己咪更加欺善怕惡

邊個更崇韓大家有眼睇啦

講到咁勁又用Facebook

有本事咪撚走落嚟買奶粉/藥/打針/日常用品

笑鳩死

其實食嘅野真係好少係大陸嚟 唔驚有激素？衫無辦法 通常啲大牌子都會係大陸造 飲開evian 平時洗手嗰啲我都無辦法嘅 有嘅話都想海水化淡，屌你老母啲人成日話唔係大陸比水你地你渴死咗，屌你啦有比錢㗎，我洗唔洗多謝apple比部電話我用？

不過講開又講，反政權關我唔好用佢啲嘢咩事，Logic呢？ 你咪撚上網用fb咪撚用android 添呀，真係奇鳩怪

拉

咁樣係新聞？

廢老式思維 咁熟口面 同屋企兩老口吻一鳩樣
最鐘意講中國人被人蝦
再同佢話 係中國人殺得最多中國人
可以比人地蝦 咁自己人蝦自己人呢
就「我都廢事同你講」

有本事咪唔好賣比香港人

用緊電腦 手機既程式碼係咪由英文寫成

既然你咁講

我哋應該支持世界各地政府

同中共打貿易戰

撤出係中國嘅生產場

我真係發現左，除左iphone
我都搵唔到我買過中國制嘅野...

On9到仆街知唔知自己係報紙嚟㗎？

支那畜冇一個係無辜嘅！

講到好似施捨俾我地咁真金白銀俾錢買架屌
東江水狗都唔屌屋企一早轉咗買外國樽裝水

不打國軍 專打日軍 係咪調轉左

我地係抑惡揚善

sor 掉轉咗
多謝提醒

會唔會係大陸人講嘢大大聲

唔撚好意思 我全屋嘅野都係Made in Taiwan

佢地會答: 要不是大陸人同你買, 你們完蛋了

善乜鳩呀同埋佢地可以唔好賣落黎 唔使叫香港人唔買 你唔賣自然冇人買

有本事內銷啦 大中華膠

咪講到香港人唔使俾錢買喎
食既, 住既, 用既有機會來自中國
但香港人係有俾錢買架
東江水仲要係天價買污染水

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

台灣唔係自己人？東方又台獨？

Oncc仲紅撚過13年